2019 EY Summerintership

有冇人已經accept左offer架
想知幾時hr先會通知第一日個schedule係點